呀辛斯奧如果選擇自己射會典😖

😖

會變左3-4

入左比朗屌
唔入比全隊屌😔